有個澳門臭閪想紅，幫手推推！

推佢老母！